<p>Wallpaper es un repositorio de código abierto creado para que los usuarios puedan publicar sus propios fondos de pantalla animados para la aplicación Sucrose. Los usuarios pueden contribuir a este repositorio enviando solicitudes de extracción (pull requests) para agregar sus propios fondos de pantalla animados y compartirlos con otros usuarios. Este repositorio brinda una plataforma para que los usuarios muestren su creatividad e interactúen con la comunidad de Sucrose. Cada contribución es evaluada y revisada antes de ser agregada al proyecto. ¡Únete a la comunidad de Sucrose compartiendo tus fondos de pantalla!</p>

<h2>Acerca de</h2>

<p>Esta documentación está preparada para guiar a los usuarios que deseen enviar solicitudes de extracción (pull requests) a nuestro proyecto. A continuación, puedes encontrar los pasos a seguir al enviar una solicitud de extracción.</p>

<h2>Paso 1: Clonar el Proyecto</h2>

<p>Primero, debes clonar el proyecto en tu máquina local. Puedes usar el siguiente comando para clonar el proyecto:</p>

<pre><code>git clone https://github.com/Taiizor/Wallpaper.git</code></pre>

<h2>Paso 2: Crear una Nueva Rama</h2>

<p>Debes crear una nueva rama (branch) para enviar tu solicitud de extracción. Esto te permitirá hacer cambios de forma independiente a la rama principal. Puedes crear una nueva rama usando el siguiente comando:</p>

<pre><code>git checkout -b nombre-de-la-nueva-rama</code></pre>

<h2>Paso 3: Realizar Cambios y Confirmarlos</h2>

<p>Realiza tus cambios y luego confírmalos. Puedes usar los siguientes comandos para agregar tus cambios y confirmarlos con un mensaje:</p>

<pre><code>git add .</code></pre>
<pre><code>git commit -m "Mensaje que describe tus cambios"</code></pre>

<h2>Paso 4: Enviar la Rama</h2>

<p>Para enviar tus cambios al servidor remoto, debes enviar tu nueva rama. Puedes usar el siguiente comando para enviar la rama:</p>

<pre><code>git push origin nombre-de-la-nueva-rama</code></pre>

<h2>Paso 5: Enviar una Solicitud de Extracción</h2>

<p>Finalmente, debes enviar una solicitud de extracción a través del sitio web de GitHub. Ve a la página del proyecto, haz clic en el botón "Pull Request" (Solicitud de Extracción) en la esquina superior derecha y luego haz clic en el botón "Compare &amp; pull request" (Comparar y enviar solicitud de extracción). Escribe un título y una descripción que expliquen tus cambios, y envía tu solicitud de extracción.</p>

<h2>¡Eso es Todo!</h2>

<p>¡Has enviado tu solicitud de extracción! Los propietarios del proyecto y los colaboradores revisarán tus cambios y los fusionarán en el proyecto cuando corresponda. ¡Buena suerte!</p>